{
    "plural.feed.error_count": [
        "%d 错误",
        "%d 错误"
    ],
    "plural.categories.feed_count": [
        "有 %d 个源.",
        "有 %d 个源."
    ],
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Unread": "未读",
    "History": "历史",
    "Feeds": "源",
    "Categories": "分类",
    "Settings": "设置",
    "Logout": "登出",
    "Next": "下一页",
    "Previous": "上一页",
    "New Subscription": "新订阅",
    "Import": "导入",
    "Export": "导出",
    "There is no category. You must have at least one category.": "目前没有分类.需要有一个已有的分类存在.",
    "URL": "URL",
    "Category": "分类",
    "Find a subscription": "寻找订阅",
    "Loading...": "载入中...",
    "Create a category": "新建分类",
    "There is no category.": "目前没有分类.",
    "Edit": "编辑",
    "Remove": "删除",
    "No feed.": "没有源.",
    "There is no article in this category.": "该分类下没有文章.",
    "Original": "原始链接",
    "Mark this page as read": "标记为已读",
    "not yet": "尚未",
    "just now": "刚刚",
    "1 minute ago": "1 分钟前",
    "%d minutes ago": "%d 分钟前",
    "1 hour ago": "1 小时前",
    "%d hours ago": "%d 小时前",
    "yesterday": "昨天",
    "%d days ago": "%d 天前",
    "%d weeks ago": "%d 周前",
    "%d months ago": "%d 月前",
    "%d years ago": "%d 年前",
    "Date": "日期",
    "IP Address": "IP地址",
    "User Agent": "User Agent",
    "Actions": "操作",
    "Current session": "当前会话",
    "Sessions": "会话",
    "Users": "用户",
    "Add user": "新建用户",
    "Choose a Subscription": "选择一个订阅",
    "Subscribe": "订阅",
    "New Category": "新分类",
    "Title": "标题",
    "Save": "保存",
    "or": "或",
    "cancel": "取消",
    "New User": "新用户",
    "Confirmation": "确认",
    "Administrator": "管理员",
    "Edit Category: %s": "编辑分类 : %s",
    "Update": "更新",
    "Edit Feed: %s": "编辑源 : %s",
    "There is no category!": "没有分类!",
    "Edit user: %s": "编辑用户: %s",
    "There is no article for this feed.": "这个源中没有文章.",
    "Add subscription": "新增订阅",
    "You don't have any subscription.": "当前没有订阅",
    "Last check:": "最后检查时间:",
    "Refresh": "更新",
    "There is no history at the moment.": "当前没有历史.",
    "OPML file": "OPML 文件",
    "Sign In": "登陆",
    "Sign in": "登陆",
    "Theme": "主题",
    "Timezone": "时区",
    "Language": "语言",
    "There is no unread article.": "目前没有未读文章.",
    "You are the only user.": "你是目前仅有的用户.",
    "Last Login": "最后登录时间",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "This feed already exists (%s)": "源已存在 (%s)",
    "Unable to fetch feed (Status Code = %d)": "无法获取源 (错误代码=%d)",
    "Unable to open this link: %v": "无法打开这一链接: %v",
    "Unable to analyze this page: %v": "无法分析这一页面: %v",
    "Unable to find any subscription.": "找不到任何订阅.",
    "The URL and the category are mandatory.": "必须填写URL和分类.",
    "All fields are mandatory.": "必须填写全部信息.",
    "Passwords are not the same.": "两次输入的密码不同.",
    "You must use at least 6 characters.": "请至少使用6个字符.",
    "The username is mandatory.": "必须填写用户名.",
    "The username, theme, language and timezone fields are mandatory.": "必须填写用户名,主题,语言和时区.",
    "The title is mandatory.": "必须填写标题.",
    "About": "关于",
    "Version": "版本",
    "Version:": "版本:",
    "Build Date:": "构建日期:",
    "Author:": "作者:",
    "Authors": "作者",
    "License:": "协议:",
    "Attachments": "附件",
    "Download": "下载",
    "Invalid username or password.": "用户名或密码无效.",
    "Never": "永不",
    "Unable to execute request: %v": "无法执行这一请求: %v",
    "Last Parsing Error": "最后一次解析错误",
    "There is a problem with this feed": "这一源存在问题",
    "Unable to parse OPML file: %q": "无法解析OPML文件: %q",
    "Unable to parse RSS feed: %q": "无法解析RSS源: %q",
    "Unable to parse Atom feed: %q": "无法解析Atom源: %q",
    "Unable to parse JSON feed: %q": "无法解析JSON源: %q",
    "Unable to parse RDF feed: %q": "无法解析RDF源: %q",
    "Unable to normalize encoding: %q": "无法正则化编码: %q",
    "Unable to create this category.": "无法建立这个分类.",
    "yes": "是",
    "no": "否",
    "Are you sure?": "您确认吗?",
    "Work in progress...": "执行中...",
    "This user already exists.": "用户已存在.",
    "This category already exists.": "分类已存在.",
    "Unable to update this category.": "无法更新该分类.",
    "Integrations": "集成",
    "Bookmarklet": "书签小应用",
    "Drag and drop this link to your bookmarks.": "拖动这个链接到书签.",
    "This special link allows you to subscribe to a website directly by using a bookmark in your web browser.": "你可以打开这个特殊的书签来直接订阅网站.",
    "Add to Miniflux": "新增到Miniflux",
    "Refresh all feeds in background": "在后台更新全部源",
    "Sign in with Google": "使用Google登陆",
    "Unlink my Google account": "去除Google账号关联",
    "Link my Google account": "关联我的Google账户",
    "Category not found for this user": "未找到该用户的这一分类",
    "Invalid theme.": "无效的主题.",
    "Entry Sorting": "内容排序",
    "Older entries first": "旧->新",
    "Recent entries first": "新->旧",
    "Saving...": "保存中",
    "Done!": "完成!",
    "Save this article": "保存这篇文章",
    "Mark bookmark as unread": "标记为未读",
    "Pinboard Tags": "Pinboard 标签",
    "Pinboard API Token": "Pinboard API Token",
    "Save articles to Pinboard": "保存文章到Pinboard",
    "Save articles to Instapaper": "保存文章到Instapaper",
    "Instapaper Username": "Instapaper 用户名",
    "Instapaper Password": "Instapaper 密码",
    "Activate Fever API": "启用 Fever API",
    "Fever Username": "Fever 用户名",
    "Fever Password": "Fever 密码",
    "Fetch original content": "抓取原内容",
    "Scraper Rules": "Scraper规则",
    "Rewrite Rules": "重写规则",
    "Preferences saved!": "偏好已存储!",
    "Your external account is now linked!": "您的外部账号已关联!",
    "Save articles to Wallabag": "保存文章到Wallabag",
    "Wallabag API Endpoint": "Wallabag URL",
    "Wallabag Client ID": "Wallabag 客户端ID",
    "Wallabag Client Secret": "Wallabag 客户端Secret",
    "Wallabag Username": "Wallabag 用户名",
    "Wallabag Password": "Wallabag 密码",
    "Save articles to Nunux Keeper": "保存文章到Nunux Keeper",
    "Nunux Keeper API Endpoint": "Nunux Keeper API Endpoint",
    "Nunux Keeper API key": "Nunux Keeper API key",
    "Keyboard Shortcut: %s": "快捷键: %s",
    "Favorites": "收藏",
    "Star": "标记星标",
    "Unstar": "去掉星标",
    "Starred": "星标",
    "There is no bookmark at the moment.": "当前没有书签.",
    "Last checked:": "上次检查:",
    "ETag header:": "ETag header:",
    "LastModified header:": "最后修改的Header:",
    "None": "无",
    "Keyboard Shortcuts": "快捷键",
    "Sections Navigation": "分区导航",
    "Go to unread": "去往未读",
    "Go to bookmarks": "去往书签",
    "Go to history": "去往历史",
    "Go to feeds": "去往源",
    "Go to categories": "去往分类",
    "Go to settings": "去往设定",
    "Show keyboard shortcuts": "显示快捷键",
    "Items Navigation": "条目导航",
    "Go to previous item": "上一条目",
    "Go to next item": "下一条目",
    "Pages Navigation": "页面导航",
    "Go to previous page": "上一页",
    "Go to next page": "下一页",
    "Open selected item": "打开选定的条目",
    "Open original link": "打开原始链接",
    "Toggle read/unread": "切换已读/未读状态",
    "Mark current page as read": "标记当前",
    "Download original content": "下载原始内容",
    "Toggle bookmark": "切换收藏状态",
    "Close modal dialog": "关闭模态对话窗口",
    "Save article": "保存文章",
    "There is already someone associated with this provider!": "该Provider已被关联!",
    "There is already someone else with the same Fever username!": "Fever用户名已被占用!",
    "Mark all as read": "全标记为已读",
    "This feed is empty": "该源是空的",
    "Flush history": "清理历史",
    "Site URL": "站点URL",
    "Feed URL": "源URL",
    "Logged as %s": "当前登录 %s",
    "Unread Items": "未读条目",
    "Change entry status": "更改状态",
    "Read": "标为已读",
    "Fever API endpoint:": "Fever API Endpoint:",
    "Miniflux API": "Miniflux API",
    "API Endpoint": "API Endpoint",
    "Your account password": "您账户的密码",
    "This web page is empty": "该网页是空的",
    "Invalid SSL certificate (original error: %q)": "无效的SSL证书 (原始错误: %q)",
    "This website is temporarily unreachable (original error: %q)": "该网站暂时不可达 (原始错误: %q)",
    "This website is permanently unreachable (original error: %q)": "该网站永久不可达 (原始错误: %q)",
    "Website unreachable, the request timed out after %d seconds": "网站不可达, 请求已在 %d 秒后超时"
}
